林鄭月娥：有騙子形容警隊是黑警 小撮人散播謠言

政務司司長林鄭月娥在滅罪委員會聯席會議時表示，社會上有小撮人散播謠言指警隊濫權，近年示威活動倍增，令警隊面對很大壓力。

林鄭月娥說，有騙子形容警隊是黑警，香港警隊面臨挑戰，每次遊行都有風險，她認為警隊是遊行人士的好朋友，在示威前做大量工作，壓力好大。

林鄭月娥又說，警隊近年在人手編制上出現政治干預，增設職位時受到立法會阻延，但她仍然預計下年度警隊人手資源會再上升。

一定係"休班警"犯罪集團

熱狗黎緊有本書講休班警

屌你，新增職位話打擊網絡罪行, 仲唔係想打壓網上言論？

食屎啦老婦妖！

有騙子形容警隊是休班警

一小撮

越睇越似江青

琴日佢仲話689比人抹黑佢鄧689唔抵添

比佢做特首肯定第2個朴瑾惠

呢兩年政改後痴左線

有騙子話退休，轉頭出黎選特首

當年好早期係旺角有一晚
突然間成條街d街燈熄晒
開返燈之後一個個人頭破血流咁係幾條後巷走返出黎......

謠言黎既姐大家唔好信

靚抽

唔通d人講一兩句說話
就要幾百萬人逐個走出黎講香港警察係黑警咩

慎防年月太久遠大家唔記得
所謂警黑合作個晚都係謠言黎
香港差佬絕對無放任班黑社會打示威者同周圍非禮人 然後再協助佢地離開現場

絕對係謠言

個啲催淚彈呀 速離否則開槍呀 朱經緯呀 旺角警署強姦報案人呀 偷幾百萬保釋金呀 其實全部都係大雄發夢諗出黎

呢條臭閪講啲嘢同689不相伯仲